點樣可以迫政府封鎖接壤大陸口岸

依家唔係五大訴求 唔理黃藍都係同一諗法
因爲大家都唔想死
無分歧下施壓效果大增

政府完全無係源頭解決問題
防疫工作政治化
武漢來港高鐵飛又賣撚到開巷
仲未計大陸其他地方
再係咁落去攬住一齊死

等藍絲死晒佢啦

香港獨立 臨時政府 鎖國 禁高鐵

連同popo藍絲同一陣線收鳩政府皮

政治行先

病毒唔識認人

港猪游水都要去。

最好時機